18/19 學年 副學士&non -jupas專區 祝大家有offer ~

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

OR

（雖然依條LINK易睇啲 但唔知點解有啲DATA show唔到，建議用番上面條link）
各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

1001 唔開post.
不過都預左, 條假膠

Pra offer god

對上個post爆左 覆唔到
CHINGCHING 巴打如果見到可以加下tg 吹下水呀

有冇ching知ais派到幾多gpa

HS offer god

HKU 6717 year 1 offer god

City e&f想點

3.6

offer god

CityU offer god

Sorry off topic
我想問下，如果我本身係non ju入自資學士課程，咁可唔可以報jupas？
定因爲我已經讀緊degree所以要先quit / 只可報non ju？

唔該咁多位巴絲打解答

gpa god
offer god

無論你係用jupas定non jupas再報u
都要quit左先可以再報

Ling U又話五月尾會派中文interview 等到六月都未有

3.57/3.56都有見過

本身sf degree梗係可以一路讀一路報non jupas啦

同問

3.4 係未冇機 city cs

New post lm
CityU English studies offer god
AIS offer god

新post拜一拜
City ais offer god
Poly shipping n手飯god

新post 拜一拜
City PPP offer God
BU CS offer God
Lingu social sciences offer God

封offer letter如果冇註明要ielts要求 係咪就算dse eng lv2都唔洗補ielts

報ju/non ju只要你唔係讀緊ugc就報得
但ju/non ju唔可以同時報
dse/al只可以報ju
sssdp唔知

yr3 entry 通常係
yr1 entry 就要

好似無乜聽人提起BU SCE topup🙊

有冇人gpa唔高 , 但今年in左cityu finance

polyu offer god n手飯

Cu offer god

Poly city n手 offer god

Cu offer god
Bu offer god

Ais派低過3.6果round未呀

3.55 3.56都有人有

真心咩
3.55 3.56 果批係咪都係22號dead 果round嫁？

好似唔係22號dead果批

Late round有冇機

頭先想登bu睇吓我status，發現online application system closed。係唔係即係六月起bu就冇得再係網上睇status，ielts成績果啲都補唔到喇？

Ching會唔會果批幾時

知

18/5好似出過一批3.57定3.56

照計係今日deadline

我估

感謝

being consider咗幾個月啦

offer god
gpa god

poly city offer god

Hku BBA/A&F 有無人已經收到 senior entry ?

有無人收到hku ba (senior intake) ?

Poly Shipping offer n手飯god
Itc Retailing offer n手飯god
City Im offer n手飯god

邊有咁快 我估應該會等啲人up曬gpa先

今年咁慢
之前5月尾已經有..

話說application果到填左ielts pending但後尾又無去upload會唔會影響offer/interview?

要睇你果個program 睇唔睇重IELTS ...
有d program要你有IELTS/DSE 某個分 先比interview
有d program要求有IELTS , 可能會比conditional offer你, 但其中一個condition會係IELTS

我之前報Poly Language and speech science
IELTS一直都係pending , 最後都收到offer

聽講HKU space 6月尾先放GPA ，咁等埋佢地係咪7月先出offer

雖然出名慢，應該都會早一個禮拜，即係六月中放

Ais 3.1 3.2有冇機

City or Poly？

早兩日收到hku EE offer，第1點 University Entrance Requirements 係指 Ielts 6.5? 唔該咁多位

City

我估應該係3322
自己上番個網頁睇啦

屌你老母中大

成日send埋d濕9email

唔會掛...
未出sem 4都可以出conditional offer .

讀大學啦 有埋link咪自己入去睇

Ais係咪英文2都得？

lm

hku civil senior intake其實有冇人入到?
聽親都係得year 1 entry

聽過1 2個
都係i大
可能我孤陋寡聞

新post 拜一拜polyu offer god

Sor 唔小心引用左

見到終於有人填community health offer了

有無人知hkuba condition 係幾多

係咪未出offer?

SPACE 學生路過
佢個CONDI GPA 同我CGPA一樣
超怕meet唔到
想佢快啲出成績仲好

Hku BA ?

BUCS PolyComputing 比個OFEER我啦

應該係

Polyu BBA

姐係唔再派啦？

Offer god

不打緊,你報左咩科?

GPA 3.7 都未有

妖 等今日我興奮左三秒 仆街中大

LUCC 7 月5 先放

點解好似無咩人講bu sce嘅topup
照計好過vtc shape掛

我地個名有異曲同工之妙呀ching

普通留名

Mental health nursing

有眼光

2年前入過黎拜offer 神
今年順利畢業
正式做廢青
祝大家齊齊有offer

認真問，有無巴絲試過轉programme 之後non jupas 不過sem 1 gpa 唔好最後都求到情入degree?

而家gpa 比sem1 拖累咗好難追

poly computing
我覺得好過city cs,起碼唔洗做一年廉價勞工

你收唔收到interview呀? 祝你有offer

City Ais offer god

in咗未有offer
祝齊齊有offer

City im

唔洗,咩鳩都唔洗
senior year入唔睇中英同DSE,只睇gpa
12月 in EEE果陣問過
in我果個就係教大電
雖然我唔係報大電

Lingu 係要打電話俾interview

頭先打電話去 佢話未知
不過我係問中文系

柯化已收
大家加油

恭喜，咩柯化？

我都未收到 每日都mon實電話

中文系offer點解咁難 係咪淨係今屆咁

3.7 都要等LU ?
你未收到其他offer咩?

我朋友3.3x 已經有city中文...

City offer god

一手定二手飯？

我cultural studies 琴日打黎interview 之前仲諗緊邊到睇details

㩒sign in就得

唔清楚..

有冇人報過city ppp first year entry 收到offer/interview?

cityu TVB offer goddess
CU BU offer goddess

求offer神賜我offer

賜我奇跡 賜我offer

Push

我係late round都收到啦 其實係喺CU讀定interview嗰到讀？

你幾時in架?

Cgpa 幾多

睇過人哋講poly 啲credit transfer guideline ，如果hkcc跟poly ，sem1 就係3.25 ，不過如果舊programme 果啲科都計就得2.6

我5月9 interview

Offer god 幾時先肯眷顧我

你都收到?

我GPA Year1 SEM1 2.25
最後3.22收Offer
利申polyhd

應該淨係睇你新個個programme既cgpa

巴打係hkcc? 咁太好喇，有返啲希望

得city

So, do you prefer LU to City?

後門狗

咁又點? 入到U 大家都係一樣既, 唔通你地jupas入地位高d? 我地係一樣的

仲諗緊 但最想HKU

hku ba 3.7應該得啦..
等下啦.
而家似全世界都未出

希望啦 巴打你呢

6月了 仲未收到thei offer

唉，衰到連thei都唔收

thei都唔收真係有啲大件事
ching你需要好好正視呢件事
對自己人生負下責任
加油

都係報ba, GPA低你少少咁啦.
我而家諗諗下寧願佢唔好出任何BA offer住.
有信心sem 4 升GPA
過左6月12之後先出 唔該

Don’t ff too much 係到自high

點解係612 你讀邊間

2616 7491

去讀囉

可能未出offer掛

點解今年好似無咩cu global studies既消息既，之前幾年明明都好多

我都未收到
聽朋尤講 in 完要等一個月的

hku law

*友

我係ive grad，唔洗in

等緊佢放offer

上就定晏就in?

兒登好似冇人收到🤔🤔

612 應該係hkcc
決心哥之前唔係好想讀ais 咩？

求ugc offer🙇

Hku ba

thx，但我係㩒咗sign in之後先show出來 system closed嘅

CU BU CITY offer神們求求你們了

唔summer咪連續兩個sem讀6科

邊間asso

中文系有冇邊間U出咗二手offer?

Cityu Im Offer god

出offer比我啦
offer god

求offer神賜我offer

求下offer神賜我offer

OFFER GOD

多謝番offer god比左offer我先
希望gpa god幫忙meet到condition

祝各位都收到想要既offer

已經meet左condition了
希望各位都收到心儀既offer
唔好灰心 記住non ju係個考你耐性既遊戲

咩offer?

Bu History

Poly 報咗某科YR3同YR1，已知自己無Conditional offer，但兩個都顯示application being considered，到底仲有無機會?
因為我知道yr1個condition offer係3.4CGPA，而自己又過到，但收唔到conditional offer......

有冇人收到ais email 話要contact 佢

poly係無轉status 嘅習慣
即係成功同衰之前都係application being considered

有 29/5收到

email 通知 ?

姐係點

另外想問絲打係咪識做哂上次佢份 paper 2 acct & finance? 同埋最後會唔會揀佢嚟讀？ anyway, congrats

你cgpa咩位先

hku ba係咪要睇埋sem4先出

係

paper2其實好多唔識 但paper1都幾肯定啱得多 未決定讀唔讀

City Marketing condition 3.0 添， 咁你認為CGPA 係咪3.0 就一定收到offer

終於收到city ppp offer

Thx offer god!!

咁突然

介唔介意問係咩Major 咩gpa?

唔方便講可以tg我

tg: kent352

Me too

多謝HKU offer god

我 Cg 3.8 space
派左phil
Condi cg 3.2

不過我應該會放返出黎，都係中大適合我多d

尤其係已經俾左一萬蚊

冇辦法，睇唔開

多謝hku offer god

收到ba果d 係咩科

多謝offer god
等咗咁耐終於有啦

大家收到既hku ba係咩major

有無人 accept咗Ais之後佢send email叫你打比佢? 想問係做乜?

Up ielts

hku engine派哂??

bu history收開幾分？

佢官網寫上年個mean係3.36/4.0

offer god 小女子跪求你了
CU BU CITYU OFFER GOD

有無人知Hku ba上年senior entry lowest gpa幾多？

有冇ching收到City e&f offer

係咪18果round?

Offer god
Gpa god

咩stream

Polyu cityu offer god

想問有冇人係year2報hku ba year 1？

入到去都year3 都唔知報唔報ocamp好 報得既通常又係year1居多 唔報又怕唔識人 識到year3 既已經難 同系更難 同科就極難

冇所謂啦 咪當識下朋友仔囉 可能你組爸媽係year3呢

禁奇怪……
唔通佢要睇英文

利申:3.52 gap yr,space,非社科，等緊ais

係啊

Hku ba會唔會再派？

打返比佢，佢話up ielts，我話冇考，之後佢叫我send email做record，會唔會有影響

我都驚 ，ielts 太低

你幾多？

6都冇

應該會

cityu poly edu offer god

hku 6963 offer god

im offer god

Im offer god

讀management 既表示冇題識做都收到

巴打有哂三大offers 咁你打算讀邊間?

俾你會點揀呀

就咁睇ust好似最好

我有其中一個就已經於願足矣

但你哋唔係accept左ais咩？

唔好啊 我會崩潰

有無人收到lingu social science interview係7/6?

我有3啊，不過ielts得6，冇up到

感謝offer 神

HKU ha?

有冇人知asso張cert有冇話有效幾多年咁嫁?

有offer了！！top up咋
BU CU CITYU offer god

啱啱收到city ppp offer
多謝offer god

Gpa?

報嗰陣係~3.4

咩stream?

PM

有in?

有呀 不過唔記得幾時in

hku ba yr3

咩major?

meet左cityu conditional offer 有咩要注意 好驚自己做漏野 祝人人有offee

有冇人收到中大 文研 文管 offer?
幫fd問 佢gpa 3.6 ielts 7 都冇

offer godddd city ace仲未派

offer god ais hkgs

如果最後一個sem衰咗拉低晒成個cgpa
有冇人知道唔update gpa得唔得
唔知道N手飯仲係咪跟interview表現派
定係跟4個sem cgpa派
Offer God

急問 我頭先收到個短訊係教大話咩you have been selected to interview 叫我上網check 但係上去睇 我報左個3科都仲係submitted

咩科

佢sms冇講 但係之前報左小學數 常識 同special education

推

佢遲d會轉status做 selected for interview 隔離會有interview information個制禁

另外佢會出email，去in之前print個email出黎比佢地對資料就可以了

login poly見到冇edit掣但醒唔起係咪不嬲都冇

本身asso/hd都有，但asso係星期四出offer前會無咗粒edit掣。

好 唔該你 頭先見email又未有 status又未轉 仲諗緊係咪sd錯左sms比我 原來自己心急左

有文管

Thanks bro! 介意講gpa幾多？

多謝 Oxford ba year 1

3.8

唔該你覆我 咁3.6係咪冇機了？有冇身邊有人大約3.6收到？

哩層唔清楚，我身邊冇人收到

你係幾時收到?

1月尾

絲打請問佢比condition gpa幾多？ 定係direct?

多謝cu offer god

想問下ppp嗰conditional offer係睇你平均gpa定係平均gpa同sem4嗰gpa

Meet完offer之後係咪要即刻up 最新嘅Academic transcript？定洗唔洗交去間學校？

Lingu 係咪冇得upload latest gpa

Ling u文學院未派interview?

Offer god
Interview god

收皮啦垃圾假膠

3科都有得in? 你係late round 報？
我都有報 special education 留Telegram傾？

冇左中間粒edit掣

Poly? 咩科 你有up埋最後果個sem成績

冇up hkcc未出成績

星期三晚就知有無
等你好消息

希望真係有

請問係咩科？

想問下 如果第時想行acct條路
polyu acct 好D 定cu ibba好D?
Ibba 真係咁伏？

求巴打們指教

Politics

巴打 想問下sem4嗰gpa係咪無咩用架

poly acct

[/center][/right]

派到乜gpa?

Poly acct 未聽過ibba 走去做accountant 倒不如cu pack

Pacc

而家冇offer㗎啦 大家等六月尾啦

Ching gpa 幾多？
4月尾in？

3.53
4月頭第1批in

本身hkcc讀acct?

原來諗住ibba 讀完出路冇咁窄
做番acct 都唔遲

巴打言下之意啫係讀如果想行acct 讀番acct優勢反而更大？
多謝巴打回答

有冇人都係BU social work senior year entry呀

IBBA一樣可以做返會計

請問有冇人知如果讀緊ugc 可唔可以用返asso成績黎報non jupas 定要quit左先得？

你呢次interview 係2nd round interview?

Being considered 咗六個月
幾時先肯眷顧我

Bu isem 仲會唔會岀

講真 poly acct唔差
如果真係將來想行acct路可以一戰
相反bba真係唔專

大家知唔知SY幾時放OFFER?

Ching gpa？

多謝巴打
我都係疊埋心水揀acct
Thx !

唔該大家

推
我sem4考得好差 (2.xx)但cgpa都meet到嗰conditional (3.xx)
會唔會因sem4太差而唔收我

CU BU CITYU offer神們 我要與神同行

唔會

有人想知bu his 既情況，小弟可以幫下手
但講明過左海好多都唔太記得

派果陣3.49

已meet offer,大家加油

想知city如果我交咗一科留位費，遲下又收到另一科offer的話，有無得退返第一科嘅留位費

會轉個留位費過去

lingu點update gpa

我想知

Email

巴打in得好好
我3.4 in到1999
依家仲係waiting list

我已經當ppp唔收我
等ais同edu算

想知咩pm 問
但都係果句，日期時間個堆唔太記得啦

想知有冇人收到poly mental health 既offer？
一直都冇消息 好淆底

不過連登有冇pm呢...

我都想知

Quit 咗先得

pish

中文系係咪冇了？

什麼U?

Ling U

Ais等到8月尾n手飯

全部
2手飯

有無人收過edu global and hong kong studies
想問下interview野 見頭post得1個offer有講

有中文系派左二手飯未？

幾時in

有冇人收到cu linguistics?

Next week

3.4都要8月尾 低過呢個分咪即係冇機會

睇返上年就3.2x讀社科都會收到嘅
不過今年好難講

上年ppp 我6月6先收offer
果時3.4

Sem4 好彩拉返CGPA到3.44 PPP Politics 唔知仲有冇機會？

利伸：本身3.38waiting list, interview到1999

想問呢度有無人情況同我一樣，CGPA3.5X但係未有Offer，出左Edu有Interviews之外，其他學校連Interviews都無派比我，如果等到7月中都無...就去敲門樹仁了...但係好唔甘心。

我係CCCU 今次慘了無書讀

AIS幫到你

但係我讀文科非社科 而且Dse英文拿2咋 應該AIS都唔收我

有冇ielts?

我同你一樣 文科（仲要中文）加英文2，一早收到

無考ielts 因為英文無進步過

或者係因為我讀CCCU啦

我都係cccu,咁講法可能係同科

咁可能你CGPA高？我得3.51咋

佢5月18號派到3.56,差唔多啦

有無人可以分享下EDU 地理面試嘅方法啊

.....其實讀文科又英文得2最好考返ielts

大家會揀poly hotel man定hku ba

你都on9 , 人地讀完你先叫人去hkcc/ space
膠味濃

唔好理果個 "9up你涷的嗎"

佢出哂名 假膠

ba 你收到邊個major?

你CCT一定爛grade.

你自己打左 " 文科真心去番hkuspace / hkcc la ching" 呢句都唔知?

上個月in完都冇offer

上年好似好遲先in
屌 同分都等到變石像

會問咩 參考下巴打

有冇人開咗HKU BA senior entry tg group?

我覺得poly hotel讀完出黎, 做到既野無咁易比人取代掛 ..
而家全球化城市, 要求酒店專業越黎越高.

讀完BA 出黎做既工作 , 可能多數d人大學唔洗讀BA 都做到...
你睇有d人夠分去hku 都唔要hku個名 特登去poly讀 職業導向既科..

呢個係我其中一個perspective .
當然讀BA 都有好處啦, 睇你點睇啦.

教大 Language studies都係.

讀大約5行普通話,
之後group in
大約20秒廣東話自我介紹
再用英文討論1條題目, 平均每人都係講大約兩分鐘野.

咁就完

cccu 如果meet唔到city既SemB 3.0
但cgpa around 3.1
咁仲會唔會輪去N手飯？
同埋send email去department乞求
&搵lecturer寫求情信有無用??

我意思係就算meet唔到
cgpa咁樣會唔會有計傾?

我major global creative industries ，少少商科但又under 文學院 真係驚grad左乞食
同埋無意grad左做酒店 雖然話就可以跳返出去做其他行業
應該點揀

應唔應該為hku個名去讀 但係poly hotel都岀名

其實poly shtm出到黎入唔入到半島/四季 真心想做酒店業但洗濕左個頭揀左文科係咪冇機

睇興趣同出路其實
Poly 有hotel icon 同 Bristol train學生
除左教管理學d嘢仲有關於wine 嘅course

除咗大學名都睇你讀咩科啦 同人講讀ba仲要冷門科

你出黎想做咩先

未有方向 不過雖然讀hotel應該幾好玩

有無巴絲in過Ling U個Social Science?
想問下係咪group in?
係咪又係會group discuss一啲新聞或者社會議題咁？之後再各自問一條open ended question?

Sgpa3.7

關係撚事咩傻鳩

樓上條柒頭返去搵絲打貼腳啦
唔駛回我
我一早完全block咗你

走啦垃圾

Hi

又到無望的星期四

offer god 求poly 1st choice

本身讀緊邊間呀

冇edit掣
冇offer

原來睇左錯
太耐冇入以為個掣係第1頁 自

有1st choice offer

ching 咩offer?

放city中文，各位接實！

Poly language and speech science offer god

我都想知 完全無消息
係咪一早派哂

巴打邊間cc , gpa幾多?
識有人3.3X收到

Space 3.2x
我上星期先in

咁遲? 你係遲報? first choice ?

3月果時in左好多人

可能我gpa太低 我放係second choice

Main round報

放心啦. 搵得你in 應該證明仲有位收你.
加油.

Cccu
你呢？

5月頭enroll左了

有無岀第二round

你有無打過去問呀？

咁係咪姐係要cgpa3.4 定畢到業就得

3.4

可以講你地gpa幾多嗎
係咪大部份只有hkcc同cccu入到？

琴晚poly acct 有冇出offer?

有冇人收到任何一間U 的中文系二手飯

Ppp offer god

想問下city finance出咗第二round offer未）

咩科呀ching 恭喜

未

I say offer you say god!!!!
Offer god Offer god!!!

Offer god!!!
Offer god!!!

Gpa god offer god

BU chin
city chin
offer god

好像冇

Global creative industry 唔算冷啦

Btw我唔係指個科有幾出名 我意思係出到去d人會明global creative industry係讀咩 唔洗好多解釋

但如果要解釋African studies同comparative Literature 係讀咩就難好多

我琴日收到電話 下個禮拜五in

收到hku conditional offer，要sem 2 gpa 3.5或以上，想請教各位萬一meet唔到condition 可以做啲咩？

無 差0.01-0.02 都可以試下求情

thanks

有無巴絲等緊hku ba
報上你揀左既major

BBA，好想入

想問求情系咪要搵lecturer寫信，定系搵院長寫？

想問下有冇人收到bu中研？？

Meet offer係咪就咁up成績上去就得？

快d比我輪到HKU BA offer
唔好衰比d 衰人睇

如果屋企有事去唔到interview 我sd左email 同office講 佢話”will try to arrange an interview session for you in June as soon as possible” 但我琴日再send email去問佢地arrange到未 但又冇覆 係咪代表冇機會啦?

有無人已經收到Lingu translation offer ?

Good

聽日interview
好慌，入黎拜下offer god

BU SCE Aviation conditional offer
要讀多個bridging course

請不要消失希望夜場還是有星光

你報左咩major

無掛,我已經係呢個post問到厭

btw,巴打你係讀咩
我係讀政政所以我諗應該係我係嗰科唔太link到去佢嗰科所以無interview

有無黎緊讀hku ba major philosophy嘅朋友

想問下呢科收生gpa大概咩range

推 唔想無書讀

成日見到人講bu history 但就係見唔到中研

有冇人收到Edu psy interview?

想問下bu hrm 同 poly LEM 揀邊個好

send完update gpa email比lu2日都唔覆

有冇人收到hku ba 中史major 既offer

收到city ef

gpa幾多?

係e定f

請問有冇人in過 教大language Studies and English Language BEd double degree
Interview 過程係如何

你GPA幾多?

有無人收到poly bics？係咪已經派晒

感謝interview god 希望個日生生性性

果陣見佢都叫話6月尾先有

收到ba phil 但係未必讀港大，可能去中大哲學

Tg?

預計到唔會meet到架啦

CU BU CITYU offer神們三位一體
求求offer god們賜予offers

language and communication
希望唔好咁多人爭

放心喇 高過你嘅去哂Interview都未有offer 一樣都係cccu友
已經諗定讀top up
你一定有offer ga加油

3.83 都無offer..
你英文有5 ?

讀完Top up 再報ugc 都無offer

有沒人知lingu bba面試模式係點呀

原來係咁起碼都仲有個希望

戴返頭盔先 個miss係咁講 唔知有無水鳩我
Btw ching gpa幾多

得3.13應該都涼左一半
絲打呢

咁急就打電話問下 email點都冇覆得咁快

cls polyu出email過嚟搶錢

CU community health
Poly hm 點揀好

Language and comm 係 under school of English.. Ielts係咪每個band 都有6.5以上？

5月中收到

每日一拜 求CU BU CITY offer附聽我禱告

同問
諗住放棄讀lse算但係突然收到in英文我真係嚇親

絲打幾號？ 我睇個format話係15分鐘interview 同埋有啲人要written test
但唔知interview係小組討論定一問一答

20號啊 我驚佢問我點解要trans過黎炸 都唔知點答佢好

我都係20 到時group in應該唔會問得咁仔細嘅

因為我係university external transfer 你幾點in

我9:30啊

咦咦咦 我都係九點半啊啊啊啊
希望我地做到同學啦

有緣相認
我都希望入到但要讀5年

入到既話 大學生活已經佔我人生七年

今日收到eduhk中文系21號interview
有無人講下大概in咩 ？

人地出左黎做野2,3年 自己先岩岩fresh grad

岩啊 不過宜家讀到垃垃圾圾咁 我覺得自己唔trans既話 工都唔會搵到

我連呢科都冇offer嘅話就要去外國 offer god

加油加油 offer god會睇住的

你本身咩科架?

Eduhk 入year1收幾多GPA?

0.1過火了

hm
但覺得hd同degree grad 出黎做front office分別唔大 唔知仲用唔用2年時間讀hm 定試下其他科好

offer god
我陣間面試好緊張呀

利申engine

N手飯大軍召集區

有冇人知往年engine N手飯最低派到幾多

你之前有冇in過架？

岩岩city打黎問我個人資料 會唔會係有機 ？利申報左sw

無啊
我報佢late round

有無人in過EDUHK 地理
可以講下點in嗎？
好似無咩人in嘅科

尋日出埋教大小學常識interview 係咪會問啲時事題

1分鐘朗讀文章 普通話
20秒至1分鐘自我介紹 廣東話
8分鐘6個人小組討論一條題目 英文

感謝感謝
聽聞自我介紹講多過一分鐘即cut係咪真架 ？

我之前去係得20秒自我介紹
夠20秒即刻cut
後尾聽朋友講佢地有d係一分鐘
超時間唔過份就得
所以結論係好睇老師

如果有興趣既community health 都係唔錯既選擇 因為community health係要讀少少bio野冇興趣都會讀得幾辛苦 我20/6 interview 希望有機會做到同學啦

20秒傻的嗎
睇嚟我要準備兩個版本先得
連自己介紹都cut時間

20秒得1個point
1分鐘有兩個point
佢想聽你點解揀eduhk
我個個係夠時間即cut 可能係因為中間偏後 驚爆時間 加油

如果department 問 ，唔知
如果admission 問， 有機
無咪補交資料？

感謝感謝
我in9:30am 應該最早嗰批
不過都係準備兩個版本穩陣啲

有冇出到ges interview

有冇收到city marketing as1 offer?

有冇巴打知大約會係點in

我報左late round 但無收到interview
會唔會main round 派哂offer所以唔in 報late round 既人

City個status application submitted 轉做under review有無機

我都係late round

咁你收唔收到interview?

我十一月已經係咁 但有人三月有面試我無

咩科咩U先

有冇人收到city econ offer? (As1)

Cityu ee 三科同 CU ce

話說邊條友咁得閒由第一頁起逐個負評
負評速度快到

收到，但係我已經有hku offer

想問upload咗transcript 去hku係咪會有email confirm meet咗offer?

好高gpa?

收到HKU 英文嘅ching 可否放返cu English 出黎比小弟食下n手飯

psy 我friend有得in啊

咁你應該唔會去in？
教大派都無派比我

利申：3.2x的小薯仔

其實我都唔知去唔去好

你gpa幾多

Cityu/bu offer god

hku ba

有冇人收到hku anf senior entry?

我想問cgpa 3.42

Poly computing, bu cs, city cs

仲有冇機

之前3.5 仲斗膽報左HKU cs, ust cs

3.65 只求n手飯

有fd收到

有無報hku ba? 你係揀左英文choice ?

有呀報左日研但自知冇希望

咁Hku e&f senior entry出左未？

city e&f as2出左未?

早a&f一個星期出

想問吓ching你仲收到咩offer

Nursing offer god

City im Offer god
求下比個ugc offer 我
我以後會生性做人架啦

City im offer god

有冇人收到polyu linguistic and speech science offer?

City im offer god
求你比我同fd做同學

City IM offer god plz

city im waiting list嘅大家
gpa大概幾多架?

大家聽過hku ba yr 1 / yr2 / yr 3 最遲幾時收offer?

唔係同一日出咩

City Offer God

Cityu civil offer god

今日收到cityu econ起初係幾開心 但諗諗下有d淆 因為本身我係鳩報city bba
DSE數學得2 又冇讀過econ
好驚入到去會等死
但又收唔到其他offer

CityU IM offer god
想要一個offer咋

ching係有interview定點

有interview

幾號in?

Year3?

係language and speech sciences.......名都打錯

係咪得太空仲未出成績

hkcc 6月12

ive 6月20

你讀hkcc 仲係報hku ba
係咪aa嘅同學

有冇人收到city finance

你收到?

同language 有關

Bc, ebc, Lc?

巴打in左？

有無人知道city crimi N手飯最低收到幾多GPA

16，yr2

6月份啦 一個offer都冇 點算 可以報咩
商科 CGPA 3.28

岩岩收到city finance offer
因為bu交咗錢 應該會放出來

大家覺得bu同city既finance係咪差別唔大？

一間排55， 一間排200幾
自己諗

Cityu Polyu N手飯GOD

Ching 心水清

老閪都揀city啦
點會揀bu

as1?

Year 3入

姐係as2
今日收到?

係呀岩岩收到

我知city係好d 但想知hr角度會唔會覺得差別唔大

唔好意思應該係as1來
頭先無睇到

想問下嗰status已經轉咗offer accepted同paid by xxxx
加埋upload埋最新張transcript
係咪等department打電話就得
驚做少咗野

唔會啊 你都係揀bu啦咁

啱啱睇到5月23 in 嘅EDU Ghks由interview 轉返做submitted

5月7號in 都係selected for interview

Same 不過已有其他u offer

點會揀BU BU ranking........

city ppp pm 定 bu history出路好啲？

收到2個offer?

Yes, 其實仲有教大個ghks既
不過係想知ppp會唔會比hist出路好啲姐

ive最遲出成績

你asso個陣讀咩

hist

我覺得出路差唔多 社科

by Humanities 都見唔到

bu

聽聞 通常咁即係有offer～

有無人報左教大special education late round 有interview

3.65入到CU /HKU?

LingU 中文系出咗interview?

原來我打錯咗 我都係5月7in 好似9點9

恭喜你!!

即係我收唔都offer 啦

我都係7號in 巴打gpa幾多

想問下之前比左錢但收到第間u既offer係咪打電話去同佢講唔要之前個offer就得？

有冇人收到cityu fin as2 offer?

poly係咪一定係星期四出offer?
星期五in完

你自己都識講見過有HKU space 3.5x入到CU，3.6以上入CU有乜咁出奇

好過d人得3.4x連LingU都唔知入唔入到

想問下年升asso year2應該幾時報non jupas
利申今年sem1報過但收得1個interview

city e&f 快d出啦

咁祝你有好offer啦呵呵

出左

as2出左啦咩? 唔見有人講

我有個frd yr1收到yr1 entry

樓上都好似有位巴打話收到as2

佢話睇錯左

Hku BA 求下你。
我好想加入你地

半放棄狀態

乜offer都冇

我

你幾號in?
留telegram 傾？

好耐之前收到
Decline埋

之前出係3.7+ 冇interview直出嘛
我意思係第2 round

係呀 你都係？

乜解究ppp politics 今年收咁高

我唔去啊

係呀
你邊間cc 咩成績

有其他offer

Poly spa出左未呀

恭喜
介唔介意講有咩offer呢家讀咩科gpa 高唔高

利申：3.2x 社科 等緊n手飯

加油呀巴打 未到9月頭都唔好放棄

有冇ching收到cityu既applied social sciences (as1) 既offer?

介唔介意講下GPA, 科?

出咗成兩個月有多喇喎

Poly個system係咪upload唔到新transcript

3.2 社科, 想知呢科出左offer未

望就咁望

AS1 gpa requirement 係咪低過AS2?

都唔太清楚，不過as2要揀major，可能再外睇你本身讀咩科

1.如果gap year會用四個sem嘅cgpa定頭三個sem去報
2.如果用頭三個sem嘅cgpa報non-jupas，但第四個sem未岀，可唔可以up埋第四個sem成績，佢哋會唔會再睇

小弟無知 有無巴打可以解答

1. gap year 已經出晒2年asso既成績，咁梗係用頭4sem cgpa報non jupas
2. 你問緊乜
第4個sem成績未出你up到d咩

打漏咗句，岀埋第四個sem嘅成績後再up

你邏輯好似有啲問題
唔係等offer等到智力下降
而係我本身低所以讀asso同埋要等offer

唔會睇，因為由under review/interview完之後開始學院已經排好waiting list比admission office個邊，其實仲點會甘得閒日日mon住個系統睇邊啲人up左最新個gpa高左再好似唱k甘插曲插上去呢。
之前開左city account臨deadline 個時腥過email提要盡快upload doc上去，仲話明院校一但under review，之後再up上去既都唔會睇。

當然sem4個分其實最主要用尼meet conditional offer

human出咗好耐

但點解gap year會未出sem4成績
定係1. 同2. 係分開問

佢可能已經畢左業, 有哂4個sem成績 但覺得自己頭3個sem 拉埋既cgpa 高過 Award GPA (4個sem拉埋)
所以問 大學決定收唔收果時 係咪睇頭3個sem?
?

人地見你畢業年份都知gap year啦
淨係up 3個sem人地會唔會以為你根本未填晒資料

第一條係幫朋友問

當然要up晒4個sem上到，gap year報大學個時係以asso/hd awarded既身分報，選項個到有得簡係currently studying 定其他，代表gap year 報其實係要up埋畢業證書上去。如果唔up最後個sem姐係資料不全，一係西走，一係叫你補交。

但決定收唔收果時 係睇佢頭3個sem gpa決定 ?

Gap year一定睇晒4個sem同interview如果係individual應該會問下你gap個年做過乜

唔會 要等gap year再黎過

PolyU retailing offer god

基本上唔算係淨係睇CGPA，睇你成績個個都係人，佢會分別睇你讀咩科，關事個啲科既成績係點個啲。如果佢見到你4個sem有3個sem都係爛grade既話，印象一定麻麻。甘都可以反映返點解面對同一科，我3.5，其他frd3.3，但收左3.3個個，因為可能佢majo讀得好好，比啲無聊ge科拉低左。而我可能係靠啲唔關事既科拉高grade等等。所以，major既科既grade靚一定有著數

咁其實gap year係某d情況下都唔係幾著數.

假設一個人未畢業, 仲讀緊既, 頭3個sem CGPA 拉埋係3.8 咁
大學出conditional offer比佢, 個condition 係cgpa 3.2 , 咁佢最後4個sem拉埋當佢跌到3.3 , 都已經meet到condition 入到.

假設另一個係GAP YEAR, 當年Award GPA (4個sem拉埋) 又係同上個case一樣3.3 , 但佢頭3個sem拉埋cgpa又係同上面個case一樣3.8 . 但佢報果時已經有4個sem.. 大學可能因為佢Award GPA 得3.3 而唔收...

唔該哂上面兩位巴打

CU BU CITYU offer神們 小弟跪求offer
小弟願齋戒迎接你地到來

gpa god

有冇人知in之前交transcript會唔會影響有冇offer 今個sem因為medical reason炒曬粉好驚冇ugc

有影響，in完之後都會再review一次你成個application再決定收唔收

頂 早知遲d先交

如果individual甘in既話基本上佢地會係電腦開住你個profile甘一路照肺

已知group in 應該冇咁既問題掛

咁我問你
假設你year2 報senior entry
sem3 cgpa由yr 1 sem2 cg3.8跌到3.3
你會唔會話我year 2 先報冇咁著數 ?

D 科唔係individual咁IN 根本唔會理你D 爛grade , 咩原因考到咁差
CGPA 決定晒大部分既野
之後只會睇返你係咩CC 咩PROGRAMME

同意

In完之後咪等一排先有offer既，個一排就係佢review一次所有人，再決定收乜水，乜水入waiting list 點排個啲

想問下而家ais派到3.幾？
唔該哂咁多位巴絲

幫朋友問, 佢無AC.

佢讀文科
佢GPA 頭3個sem cgpa 3.2X 報AIS ,
但佢DSE有22分 !! (中文2)

有無機?

有

佢未報.
諗住late.. (佢而家先知AIS 呢科)
佢諗住佢22分可能好有優勢..

trans u 又點計orz

ais好似只看cgpa派

我有朋友都係咁
呢個情況要睇你好唔好彩
dse24分 英文2 但cgpa得3.28
最後gap左一年 不過佢係讀社科
而家仲等緊offer

上到asso仲攞dse打飛機

22分retake排jupas啦 唔好爭飯食

Don’t be silly
報Year 1 /3大 先會睇DSE
Senior entry 睇cgpa 做人
仲要late

岩呀
識人DSE 1咗兩科 低差唔多成10分
爆4爆足3個sem 報咁多間都有哂offer
一切都係gpa 仲要yr2 忘記佢啦DSE

屌 收到hku medic offer
多謝offer god 我會做個好醫生

5月4號出左

明白.
同埋DSE 高分既優勢 係咪可能只適用 GPA差唔多既情況下?
我朋友DSE 22, GPA 3.23 , 咁如果競爭對手係同佢差唔多GPA, 例如3.3 ,但dse得15

咁我朋友個DSE分就可能有用? 對於搶到個offer

hku 係咪除左update sem 4 gpa & official transcript 之外都仲要攞transcript 正本去民政處宣誓？
上佢個網睇到好亂😂

收到hku law未?

收左好耐啦 不過都係想做醫生多d

想問下CITYU BSE 派哂offer未
in完成半個月都仲係application submitted
無轉under review 是咪無機

有無封conditional offer letter 睇下

direct offer來

想問下Scope Top up 社科 second upper honours
有無機會有AIS offer

之前問過 佢話要等過左第二次交錢個期限先再派 有無人知幾時係第二次交錢deadline

我個陣5月8 deadline

有無人知edu main round 啲人唔要既 offer 會唔會儲埋 之後in 埋late round 既人一次過派

我覺得佢硬係唔會一次過派哂offer,
佢會留d位比late round ..
但late round既位係咪比first round未有offer既人就唔知喇..

之前去Language studies interview , 聽d helpers之間互相傾計, 話6月又會有interview ..

5月8應該係第一輪第一次交錢？
我諗佢係指第一輪有第二次交錢

點解唔報master?

咁我只好等啦
Update 哂最後cgpa 都唔知佢地會唔會睇

你咩科先?
教大Language studies好似主要GPA.
聽過有人好高GPA 都無offer

打錯, 自膠

Prof 都叫我報master, 但自己想要番個local U degree

真可惜，明明24分好有代表性..

我同我個fds 一個psych 一個special edu

有人3.7無 3.18有

Language studies 今年？？

上年定唔知再之前 都有人3.7 無，聽講係衰左普通話。

估唔到今年又有呢d case

我諗應該未派second round offer

果短短時間 既interview 重要過兩年asso付出
唔知招生果個係點諗

Direct 都有信架 唔好呃人

我嘅諗法同你一樣，差成20個sub grade都唔理 ，睇interview。

呢度有冇人收HKU Social Science Year 1 offer?

有冇人收到hku封confirm letter

多謝offer god

日日更新Mail box
日日都一場空
足足4個月啦offer god

不過無所謂啦
你fd 3.7 實有offer, even 3大

Hku Anf 係咪出晒offer？ 咁 重叫人upload latest transcript 做咩

5月尾叫up sem 4成績果封email?

5月尾有封email係send比全體applicants

縮左落家母個閪到

係嗰封呀，我見樓上話五月尾又出埋offer

年年都有條友話收到hku medic
第一日入non Jupas post ?

同我想睇下封信又有咩關係

巴打等緊咩

咪姐係話條友鳩up左幾年
而家豆潤都冇粒你睇

噢 咁樣安慰自己 唔緊要

做假膠做唔足全套點得

仲理假膠咁你份人都幾直必

應該仲未派

有冇人讀gis?

都係想撚下人姐 唔係真心

offer god
GPA god

重會出？同求啊 offer god

先拜定offer god
我唔貪心 一個edu offer就夠架啦
收到offer我會每個會畀心機讀書
每個月捐一百蚊去無國界醫生
陪多啲屋企人同女朋友
Offer god 阿門

Chinese Language studies offer god

我都係edu就夠
雖然gpa唔高 但都想收到offer

讀cccu?

三間市區大學既文科

社科都等到花兒也謝了

想問下gpa 3.65/4.0 cityu ppp first year entry 有冇機?
因為見今年好似冇派year one offer

Hku a&f 已放 各位接實

Dse？

有full cert

Polyu spa 係咪真係唔會再派嫁啦？

d人話 trans u 冇 3.x 唔使諗係唔係真
我gpa最高點都係 2.7 [year 1 sem 1]

唔清楚
雖然身邊好多朋友都話未到9月都有機會但都係有苦自己知

city psy, crimin 派曬未

叫我in嗰陣已經跌落去 2.6

你cgpa幾多？

3.2x

cityu social science year1 終於轉左status啦！

差0.02先meet到offer
可以點搞

anf offer god
gpa god

MEET OFFER

收到風
決心哥今個sem 又爆4
比hku ba 收左了

巴打gpa幾多？

想知cgpa 3.45報ais有offer既機會大唔大？

唔知幾時先開始派offer

有無人知edu仲會唔會有interview

3.1左右啦 知道有人低過我都收到offer

你唔係讀緊u嫁咩？莊內戀搞成點

Cgpa 3.28等食n手飯

其實聽上一屆既爆4師兄姐講，就算係親生仔女(CCCU), 又有爆4，都唔會有offer

咁到底點先有機

爆4都唔收，即係冇乜位，亦有可能係唔想收asso year1

尋求中大社科同學 最好政政

Poly non jupas 點update成績？

出完sem4 gpa cgpa 3.26 有幾大機會食到ais ges n手飯

Edu 你係main round interview 左

Ges大機 聽人講2.7x都有 不過好似yr1 offer

有冇人20/6 in CU community health practice?

報左咁多間 得CU一間有offer 其他個啲連面試都冇叫我去

差0.02先meet到edu conditional offer，大唔大機收

咩科
有無得求情

覆核成績
求下教授 有機會meet到offer
唔好咁擔心住

求u個個教授？

求asso個邊個教授 請佢地幫忙對下d分 睇下有冇邊科升到一個細grade
唔得先再send email問下u個邊睇下有冇得求情

放左ibba offer 其他巴打接實

Polyu retail n手飯！！！offer god

想問下大家邊到可以睇到各院校開咗啲咩高年級學士學位，揾咗好耐都揾唔到

啱啱出咗year1成績得3.2 商科 想睇下有咩水泡 希望大家可以幫下我

而家所有UGC Top up已經deadline啦喎

我下學年度先係year2，而家想留意一下

其實 cgpa 3.44 ppp politics 仲有冇機

睇完個分
深信無機入ugc
疊埋心水去含管

讀咩科

想問下收到ust bm interview 嘅巴絲，如果收到interview 係咪都9成9 會收到offer?

erm佢走鬼左去英國 不過唔重要了

社科

cgpa得3.1 黎緊教大小學常識有interview 可唔可以搏in得好啲 拉返分數差距 驚就算interview ok但係因為個分太低唔收

係呀

成批人unsuccessful

無interview 而且4月先知有呢科先報..

想問3.45報ais有offer既機會大唔大？

it hkcc cgpa 3.4有冇機下年有3大interview

又話好愛佢

Offer god & n手飯god

係咪搞完入學手續、學生證之後再收到其他offer都唔可以轉架啦？

Late round pysch 呢到有人有得in但我個fd收唔到

想問 sem4有科病咗要等補考
non jupas個邊要點

有冇人可以答到我
真係好驚冇書讀

passengers 都話 only know that you love him when you let him go 啦

如何依家報 hku Late round 仲有冇機會 HKCC ENGINE cgpa 3.7

想知bu poly acct派晒未

[member ]想問cgpa 2.98 入edu有冇機 [/member]

self fin就得

3.1x入edu 有無機 擔心無書讀 (社科)

決心哥死撚左

[/quote]self fin就得[/quote]
但係我有幾科interview

想請問meet到 city offer個condition,upload個transcript去邊？

Bu poly 肯出offer未
冇人生意義了

cu hi

又係成班垃圾係度圍爐
好心你班垃圾死撚左佢去啦

CU BU CITY offer們請眷顧下我
老母係咁問我將來有冇書讀

睇下你conditional offer meet condition既deadline 係幾時, late assessment result出既日期趕唔趕到deadline,
趕到就唔洗理.

趕唔到就 要向大學求求情extend meet condition deadline, 但未必得 (之前有人試過, hku/cu唔肯, 最後入city)
一係就向cc求情 問下可唔可以早d放成績

我係度

hku BA

又爆4？
恭喜哂

無呀,
你開心啦

唉喲
唔係A+ A++++++++嫁咩

有幾科A+囉.
不過幾科拉低左 差少少先去到4
盡情笑啦
係hkcc post求grade 好正常, 咁都要串

幾科A+
Hku ba is waiting you

你hku ba打算major咩

HKU 6717 year 1 offer god
究竟幾時先肯派

想問下如果intern fail左會唔會對interview有好大影響？？

Late application 就唔理你幾高都唔收

PolyU Retailing offer god

我指下年

bu叫upload transcript with chop係咪有offer?

city會唔會睇埋sem4
cgpa 3.26有無機接到ais n手飯

5月7 in ghks 今日正式轉conditional offer

但係會放 等緊既接實

個condition係幾多？

佢冇寫

咁你gpa幾多 thanks

true

佢會寄信黎 封信會講
我個fd有offer condition 3.2

但6月22已經係deadline

交咗成績之後要等幾耐先有通知?

你唔撚走去笑埋讀top up 果D?

Poly 以我所知仲有六月果rd

你咪準備讀top up lo死垃圾

神邏輯

想問hku meet左condition之後先會有payment instruction交留位費？定邊到有得睇到個bill number

咁多人拜City IM，係唔係真係未派晒？

俾咗offer你就可以交留位費
bill number你要上返佢嗰 university entrance requirement到睇 有項係講 payment instructions

可唔可以telegram請教下你 我都係搵唔到

絲打hku咩科？

有冇人報咗edu language studies (eng)?

自己上hku non jupas官網既q&a搵，佢由報名到收offer都有相關資料

Ba呀

搵到啦謝謝大家

cgpa 3.75 入ust 揀mech 得唔得